{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 풍경 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトに関する案内は、予約のお知らせで説明されています。 チェックインは午後4時以降から10時まで可能で、チェックアウトは午前11時までです。 フロントデスクは午後11時まで運営され、その後は事前連絡が必要です。 現在、コロナによりフロントデスクは非対面チェックインを実施しています。 チェックインの数時間前には、電話や携帯メールでご連絡ください。 追加人数に対する費用は1人当たり15,000ウォンです。 利用可能な時間は午前8時から午後11時までです。 フロントデスクとジャズセンターでご利用いただけます。 未成年者は予約が不可能で、全室禁煙です。 駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供しています。 入室と利用に関する案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは午後11時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトに関する詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトに関する詳細は予約のお知らせで確認できます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "フロントデスクは午後4時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "フロントデスクの営業時間を超える場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "現在、フロントデスクでチェックインは可能ですか？",
            "answer": "現在、コロナの影響でフロントデスクは非対面チェックインを実施しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用可能な時間帯は午前8時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約が不可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "どこで入室と利用に関する案内を受けられますか？",
            "answer": "入室と利用に関する案内はフロントデスクとジャズセンターで受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 446
    }
}